要加個新抗爭方式 - 罷買罷市

今日明明焦點係罷工, 希望係勇武外搵一條新路線
點知下半場變左好似純粹多左一日星期日咁樣, 無人記起今日係罷工
好啦, 新聞罷工無提, 機場又無乜點提 (明明係今日最大威力, 感覺浪費左機場手足努力)
加埋柒婆今朝個記者會, 我有d感覺到失焦既味道

平時好少開帖, 但希望大家可以響勇武以外, 都可以考慮番多一條持久d, 全民可以參與既戰線 - 罷買
今朝大家都講個市跌, 罷工有威力, 去到下半場就完全無人講過, spin 哂去各區衝突
罷市唔使日日做, 唔使受傷, 唔使被捕, 係有效既經濟手段, 希望大家可以考慮

兄弟爬山, 各自努力

藍田今日八成舖開門
我見到有唔少後生仔幫襯 買嘢
我覺得好難
唔多人參與